拿, 我好愛國, 已經第一時間屌柒D咩solomon yue

佢仲唔俾國家法嚇到瀨屎
外國勢力喺國安法面前一定無所遁形